香港第一單 Bitcoin 騙案？

source from whatsapp group

識比特幣都睇唔出呢d騙案

條友應該係弱智，講緊個騙子

會唔會太花時間作封信

bitconeeeeeeeeeeeeeeect

有人心虛驚青唔出奇

即刻買3張vega 64開始挖

萬試萬寧

實有傻仔中

都唔係公函 format

無用，就係唔比你trace到

落後嘅香港政府會識收 Bitcoin

wallet

佢個bitcoin wallet

3萬銀買到三個bitcoin咁著數？

對唔住，當我冇講過

佢整10000封 100人 on9嚇親 都有300粒

想知有幾多傻仔上當

師兄有咩計1萬蚊買到粒btc

不會再聯絡你，令你安心

騙徒仲未開市 慘慘豬 哂左印刷費

1HqkYjLtWhXpJexZJZA3ptPDQjrB2xedti

Total Received: 0.00000000

點危險法?

封信都作得幾差

原來香港有bitcoin ATM

個ADDRESS 無寫名架WO 邊個知

BITCOIN 本身就係一個騙案黎

大單野會mon住佢ADDRESS有冇轉錢去exchange 一入就捉到
多數都會P2P轉做XMR先 XMR就查唔到

所以你將銀包地址貼喺額頭到㗎

同普通話電話騙案容易呃到大陸人一樣
總會有人心虛

發達靠呃人又一例子

monero真心癲

黑客最愛

連下款都冇咁撚求其？

有良心

wanna cry比每個受害者都係唔同GE地址

我諗Cash out宜家好多都要實名? 一係都要bank acc

差唔多所有出到CASH既EXCHANGE 都要KYC
不過都有好多方法可以就咁出錢 例如ATM